# Mail.

#### Cifrar-Descifrar.

- Usaremos Kleopatra.
- Usaremos Mailvelope.

#### Firmar.

- Usaremos Kleopatra.
- Usaremos Mailvelope.

#### NoMail.

- Cifraremos de modo local, sobre otras plataformas.
- La intencion es ser dueños de nuestros cifrados y no dejarlo en manos de terceros.


